好想分手 唔想累男朋友

我好無用 讀書差 番工又做唔好d野 又易攰又懶
呢排屋企發生左件大事 搞到我成日唔開心
令到男朋友又煩埋一份 又要幫我諗解決方法
我知佢本身番工已經好攰
番到屋企仲要幫我煩呢樣個樣
我覺得好對唔住佢

有人同你分擔總好過一個人亂諗野

寧願一個人煩都唔想佢陪我煩

證明佢係好男友
要珍惜佢

係咪同居？

咪害人啦煩閪

我是淫西黃楚雯

好想死

對唔住男朋友 我咩都比唔到你 仲要搞到你咁煩

點解我咁廢

同佢講下 多謝佢 只係佢都係人 佢都會攰

要好好珍惜佢，唔好俾帽佢戴

佢咁為你諗 你咁樣想分手
有冇諗過之後佢會更攰
即使佢攰 佢都肯陪住你
咁既男仔邊到搵
依家既事嘛不過係過眼雲煙

你因為呢d野而離開佢，佢一定更難受

信佢一次啦，信佢可以幫到你俾你依靠，然後用對佢好黎點報佢